[月經] iOS集中討論區 (97) 期待ios13

Backup呀

代chok巴開

iOS 12.3.1現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB

13.0 beta
<Public Beta

13.0 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(貨尾) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 Carkoci, hoda,
閃魔 (新機頭一兩水品質特別好)
Apps推介 歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

留名

丁巴

型棍巴 開post
留名支持

我用Safari link播now新聞熄mon冇斷
但用app播一熄就斷
是咪正常

唔知今晚有新無beta

正常啦，好似YouTube 要用safari 播先唔會斷一樣
我用有線apps 係用部iPad mini 2 射去電視，iPad 就校到最暗
一係一人一信叫有線出番個apple tv apps

咁咪好食電

有無巴打搭西鐵用3係美孚同荃灣西嗰段狂no service

所以要校到最暗

iCloud backup會備份晒成部機，包括WhatsApp
只可以喺setup 新機時成個Backup攞返落嚟
（冇得淨係攞WhatsApp嗰part) ,呢個係apple 本身提供嘅功能

Whatsapp 入面嗰backup 功能係WhatsApp自己整嘅
亦都會用你iCloud嘅空間，每當你新download WhatsApp第一次開嘅時候，佢會 check 你iCloud drive 有無Whatsapp backup, 有的話就會俾option 你restore, 所以你只要重裝WhatsApp一次，就可以獨立地淨係攞返WhatsApp個Backup

1010都係...

有 以為部機有事 重開機兩次

On9無限斷

去咗沖涼唔好意思
謝代開

新post又貼一貼先
youtube bgplay 新代替品

掂

鎖完tvb仲幫老母開埋連登ac 見佢成日上

聽講樓主好靚仔

冇錯

正野

我唔知係我電話問題定whatsapp問題
我較個touch id鎖 結果開唔翻WhatsApp 應該點。。。
佢係直頭冇反應

beta ? reboot

你有冇㩒藍色字 "使用 Touch ID" ?

仆街啦apple買起左intel modem
有排斷線

咁又唔好咁武斷，Apple自己做點都好過牙膏廠啦，睇下Apple自己整嘅iPhone gpu就知啦

SMT都係

SMT呢期喺西鐵好差

以前就係貪佢錦上路黑洞都收到

restore 完後 會慢慢download 返啲app
Whatsapp Icon 會灰色，如果成功download 後（可能會好耐），會係前日嘅Whatsapp content

reboot左2 3次

有，㩒完跳空白畫面再跳翻呢句野

去士多問人

話說部iphone 8壞左果位巴打，整左幾錢？

無收音，無earphone output，無震，無得差電果位

Whatsapp去士多問有咩用

如果係beta更加冇

用face id touch id lock嘅app盡量唔好係beta用

我iOS 11試過有個app用face id lock 上12beta用唔到
跟住要等到正式版出佢update先用得返

報到

搶whatsapp個testflight試下

去 Settings —> Whatsapp, 熄咗 Face ID 佢

更正: 去 Settings —> Whatsapp, 熄咗 Touch ID 佢

熄過都係卡住左

都真係幾核

有冇shortcut 可以down youtube片 之前有一個但用唔到

要係setting allow第三方shortcut先

上個POST尾講緊iphone快叉 今日已經去衛訊買左條PD叉電線
係咪加埋呢隻尿袋就可以快叉到

係PD就得

12.4 更新完啲電冇上一個版襟用...

唔該chok巴

試咗12.4個機之間直接過資料都係要down哂先用得

仲要過緊兩部都唔用得

圖

只係data唔洗經iCloud咁解 app都係要re download

WhatsApp history 會過埋？

whatsapp 有過, telegram無, 唔知係唔係跟我咁icloud set先咁

第一頁

telegram跟telegram cloud

想問下有兩個HomePod 既巴打
hey Siri 係咪靜係得左邊果隻先得
因為轉完右邊
過左一晚又變返左邊
無得set 死？

係，永遠左邊respond

上一版唔見得好襟
不過呢版更加唔見得襟

係呀，左邊

學到嘢以為會過埋down咗落電話嘅file去新機添

Music 3個月免費試用減至1個月

今日app store個頭版有啲意思

？

有隻狗負皮

之前士多要提早落閘 蘋果都唔知蝕幾多 仲唔香港波

沙田嗰間日日都好似準備拉閘咁

點解我見身邊啲朋友個facebook都轉晒新白色介面....而家重係舊既藍色bar介面....???我已經update左facebook最新apps....

我都係已經試過重裝都係舊版,求解

Iphone機型問題，xr xs xsmax白色

但我朋友iphone8 都轉左....但我係x....有啲用xs就轉左....

冇得夾硬轉 佢一路分批update
我ig介面人地上年就轉我今年先轉

以我經驗, 你部機個 system region set 做 US, 當有新嘢玩時都會第一批有得玩先

tvOS beta改咗開app出app動畫 搞到粒A8頂唔順好lag

係提醒你要換機了

好襟用

唔知點解轉翻英文system language好似順左
心理作用
Ios13pb3

一直都係用英文

有無人setting 嗰度個search 打咩都search唔到
係咪我中bug

轉一轉language 就work返了

想問下 升左12.4後，有冇巴打用唔到touch id
利申:ip7

有冇方法唔駛SET 6位密碼, 可以用返4位?

改密碼 密碼選項咪有得簡

請問iOS 13 pb4 幾時會出?

Db5出之後

youtube bgplay開唔到？要轉地區？。

想知睇直播 bgplay得唔得

Iphone7 開始中咗沒有服務 但用緊ios13 拎去整會唔會唔受理

我用緊Smartone eSim
副卡長插長途電話卡打內地

早排要出差 換左張內地Sim卡

番到香港
熄左張內地Sim卡
只開Smartone
所有人打電話比我都係出號碼
Mapping 唔到電話簿既資料

我想問下點解決？

iOS 呢方面做得好差
以後唔敢用

有冇巴打5s上左12
而家仲係9.3.1，

轉個地區去第二度，再轉返香港

早排去台北，Google Contacts正常但係iOS入面有部分聯絡人個電話轉咗做台灣格式

仲有App更新到、行到咩？
iOS 9升上去好似要上咗10做跳板先上到12，好似咋

我洗咗機 本身都用緊8 諗住唔好嘥做後備機
我見佢software update show ios12
所以想問下有冇人都係5s 上完會唔會慢到龜咁

上咗

落返12

知唔知AirPod 會唔會好快出新？
如果1-2個月後出就等下先

我唔明
點轉？

我設定轉中國大陸
再轉番香港都唔得

咁真係唔知

之前唔記得利申，我用緊13，方法未必work，sorry

同問

轉app

Live要用safari轉browser mode先bgplay到

其實咩情況先會中呢個bug...

iPhone 7先天缺陷

iPhone 7 日版仲有無無鎖機全新賣？

應該唔會啦，update完無耐

我部ip7 今日相機突然有黑點 影白紙就睇到 未夠2 年機

ipphone唔得
一熄mon/home制 就自動停

我得喎 睇Apple daily live
desktop mode play 出home> control centre play>熄mon

唔知有冇wow
打字嗰陣三隻手指tap畫面會有上面條黑色bar

唔得 一撳出home
control centre 會自動停返/變左音樂

已經用Safari上youtube轉桌面版黎開
我用緊ios12

有網站講過，係ios 13 新功能

Ios13 b3呢幾日部機超熱

ios13 safari 係咪冇左 禁link 然後開啟新分頁？

最新 beta 冇咗
相信係 bug

我13

冇聽歌兩日 今朝番工發現經iTunes down落手機啲歌冇晒？有冇人試過？

ios13 pb3

有無人恆生load 唔到野

Come

db5 幾時出 loop

pb4 出之前

用緊xs定xr？xr 試下放張落主卡位（正面）

有唔少地方有特價 9月出都唔奇

CSL 買MOOV 送AIRPODS
98蚊一個月簽24個月

Amazon 都有特價

個八婆走咗 肯檢討下個售價未

moov 平時先40有找

睇返macbook 2019 點cost cut法都應該唔會點減俾你

應該頂多凍結幾年等通脹追返

添曲：炒西女人慳咗嘅錢可以用嚟加人工俾我

今年再加$100

為咗分期AirPods自己綁自己簽合約

利申
無簽
咁啱見到csl sms
用開Apple music 88一個月
唔知原來moov 咁平

用緊eSIM，Xs居多

想問下有冇人試過用WhatsApp 轉orientation會突然lag住咗用唔到？

利申用緊12.4

88 6人喎

去設定、電話個到睇下係咪無咗撥號輔助

有冇人知?

換過app store account?

我好似鳩左....
係唔係subscribe左apple music佢就會洗左我原本手機同電腦Itunes sync果個database?

PayMe 有 testflight beta

1 pair homepod真係幾大分別
個音場唔知點解大過普通2.0喇叭好多
好正

係邊down?

信用卡limit會減到2000

暫時未

出新版apps就會

有咩新功能？

正式版出一個月後先會

靚咗
FPS 俾/收

可以放cap圖上嚟睇下嗎？

唔係掛 diu

好似話7月31日之後就限
唔洗等新版出

有apple music既話一入去會俾你揀刪除定同步音樂/保留原有音樂

唔去了 冇乜嘢想買

去胃信買算

都係唔得

如無意外聽日或者後日會出iOS 13 beta 5希望速度有所提升

我down到
不過有啲版權片係down唔到 例如MV嗰類

仲係好多bug 特別係iPad

iPhone 自從去咗beta 5好好多

依家唔係仲係beta4?

禁錯有冇得番轉頭.....

我係Fb ig都down到 係youtube先唔得

講錯，係4😂

正路今晚定聽晚會有b5?

買咗新機
想問用 iPhone轉移 機過機過資料快啲定係用返iTunes還原備份會快啲？

我只知道安全係itune最安全

應該冇要再入多次
I know that feel試過唔小心del左個music app

DB 5

iOS 12 已經完成任務, 唔使再攪 12.x beta, 之後 13 beta 會出得密啲

ipad os 真係就算出可能都要等下先敢用，唔駛講都諗到大把bug

應該聽日凌晨或者今日朝早

iPsd Pro 10.5表示正常使用冇問題

db5 apple pay加卡個位多咗交通卡

你地區 set 咗大陸?

無 不過之前有用過上海交通卡
啱啱再試又無咗哩頁 可能中bug

升完db5連唔到app store

唔關事 我一部db4 一部db5 都上唔到

我部ipad仲未升就上到，iphone就上唔到

iPad可以set返大啲app icon

我db4個部入appstore 而家係咁彈app

同之前一樣，iPhone X上到DB4 iPhone 7plus 上唔到..
MacOS要幾時先有，好buggy..

iPad mouse細咗

一早有

出咗啦各位巴打絲打

入唔到appstore 唔好升住

係咪試清楚㗎啦

呢一刻都未入到
已經試過reboot / login logout / 轉地區
一樣

唔知 server side 攪唔攪到

好恐怖

DB5 個 Mail 仲係 bugs 到爆炸

好似fix咗wifi連接bug

reddit話再細咗

What’s new in iOS 13 beta 5?

睇完走咗去試放返大做4x5，覺得好怪
明明以前都係咁

終於fix咗靜音mode底下 set唔到鈴聲大細聲嘅bug

條home bar終於好翻

open in new tab is back

有冇好用嘅 Mail App 介紹?
13 beta 個原生 Mail App 好多 bugs, 係越出新 beta 就越多 bugs

P.S. 要用到 hotmail 同 pop3
Thx

appstore入到啦

點解部X好似反應快過beta 4

btw唔係好似

有冇巴絲用緊iPhonexs max，lock機制㩒完有冇少少遲鈍咗，㩒完等1,2秒先lock mon?而加我出現咗呢個問題，點解決好

去 Settings --> Wallet
Off 咗 double click 佢
每次 update 完 beta 佢都會自己開返

設定faceid嗰到？

Wallet & Apple Pay

解決到了，感謝巴打

有冇人有入自己電話入 phonebook? 開出嚟睇 Game Center 出唔出到 User ID? 定只出到一條 link?

呢張應該係你以前張上海交通卡
俾你加返

有樣嘢唔係好慣
音量button +-個格數多咗 以前用開四格
由最低㩒四下就得
beta 5 變咗要㩒八下

Larger LTE icon係bug嚟架嘛
好肉酸

新beta shortcut 唔見左automation 個tab?

係
好似話有34格
之前得16

好似大聲咗？

好鍾意呢個改動
之前成日低一格太細聲
高一格就太大聲

點解要咁做

Spark

升左b5 之後 禁power 熄mon果下
好似有啲delay咁
IPhone X

呢個好好用喎
利申 成日用apple pay

LTE

未升既巴打 我建議唔好升住
感覺db4>db2>db5>db3

同db3差唔多伏

[size=100]LTE[/size=100]

你地唔講我都唔覺隻字真係咁大

點解要整到咁大

有冇圖？

update緊上public beta3 卡左係黑蘋果99%成兩個鐘...
可以點算

iphone xs

啱啱上YouTube 搵到

%已up 無想像中咁差

無乜特別

充左成晚 一早起身都會冇電
充住電都可以繼續耗電係咩玩法

DB4問題，特定時間會叉唔到電
啱啱上咗DB5，希望fix咗

Google Map仲係hang

[遍地開花]  香港蘋果零售服務業前線員工發表聲明

等多日就 pb4

thx

安全？

你個腦係豬腦？

係黑mon卡左係度...應該係hang左...
可以點算...

知你好醒喇

Outlook 非常正

可以入埋其他 pop3 ?

XSmax ? Bug 來的，我都係咁。

再插過可以充番

Ok oh

我睇唔似 因為撳入去係似加信用卡影相個畫面 同埋以家已經出唔返哩一頁出嚟

朝早做野set timer想細聲d 到夜晚就set返個鬧鐘大聲d 前4個beta都要熄左靜音模式先較到大細聲

我直頭成個shortcuts唔見咗

好似話拎走咗，遲啲加返

有冇巴打解答
買左新iphone xr
諗住用i cloud 由舊ip轉去 新ip （新機冇插sim卡 只connect wifi)
但Setting去到true tune display，禁左continue後
佢就keep係呢個畫面，右上個係咁load
去唔到progress bar果個位
Keep左兩個鐘都係咁

想請問係咩問題

係咪個叉到80%自己停果個新野嘅bug

升唔到DB5
粒install now制灰左禁唔到

Iphone 7 間中會沒有服務 天才吧check過話冇事 有冇方法可以改善呢個程況？

但仲未有

DB5 仲有冇間中斷一下數據網路的情況?

剛剛升了dB 5,一切正常速度快左，空間多咗，App Store入到

db5以家setting入面嘅app setting多咗好多選項同埋可以轉app語言

用緊

係咩

搵過第二個天才check

hard reboot試吓

佢用ipad run左次唔知咩程式 跟住話正常

嘩屌好撚正呀 Lihkg beta 睇唔到正負皮 俾完先睇到

俾完都睇唔到

屌 要本人先睇到

apple買intel modem 係咪姐係唔洗諗轉返做高通

所有回覆會在發表後 2 小時內隱藏評分數量
原來係咁

睇片話好似16格變32格？睇完都唔記得左

係分細格咗唔係大聲咗

嗰啲叫人唔好推嘅post
終於可以真係照留言但唔推

依家買XS, 會唔會好不智?

和解左啦，只係唔會繼續依賴高通

亂推

得返個零月 咪玩啦

thx, 用緊android好想返黎ios 仲有個零月好漫長

推

玩唔好推嘅話都繼續唔會㩒隻手掌

db5仲有咩嚴重bugs未解?

暫時未觸發到

希望apple map生生性性慢慢吹奏蘋果原裝地圖

右上電量bar消失咗

係咪唔夠50%電呀

等XR2

Oh yes
岩岩升左無咩大問題

有無重新開機

其實係要推XR
唔好助長Apple慣性賣過萬

雖然點都會有人買貴嗰啲

XR今次個定位真係做得幾好，希望第二代都食住個勢

似係Bugs嚟

唔該爬下望遠巴個文先新嘢黎

和解係因為intel太廢 焗用返高通
買佢業務係因為佢遲早都想自家設計 intel又想甩手 咁平平地買 散紙嚟啫

等我比完都睇唔到

人地嗰啲未夠兩小時睇唔到，睇到只係自己嘅留言

其實點解8月都冇就衝到db5?

chi na app

因為上年都係

運吉官方都支那app？

Apple

Beta版連登開app動畫變返之前個連狗icon

想知有無fix到split view bug

我幾鍾意

個bug係點

我都係
希望會長用依個動畫

基本上splitview係用唔到個app

beta 5我用落好似粒電麻麻地
聽日再試

我自己部ipad 2018同fd嗰部ipad pro 2018都可以喺split view用到連登app喎

你睇下句野講乜，有乜中文字

公交站

beta?

公海：

6. 香港警察現時完全沒有方法可破解iPhone，只要機主不提供開機密碼，已沒有辦法針對所撿取的iPhone作任何調查

lihkg beta 開app隻狗變咗黑白

iOS 13 beta + lihkg beta

儲存圖片之後會死app 出唔返去睇post 要kill app

望遠個beta post 1001咗

有冇巴打連登個通知字體變咗好大

對比圖

個水印好好玩

連登beta個正負皮係咪bug bug地

唔係 新function 來 要等兩個鐘先會睇到 post主除外 我俾個正評你試下就知

娜姐渣青瓜：唔係愈大愈好

負評果兩個白痴 睇清楚啦
[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

Db5好撚順

但係粒電好似有少少倒

狗也...

屌

split view work唔work？

iOS 12.4 lihkg beta
slide over 回post會無左下面個行工具列

Beta 5 又去返beta3 咁
個mon冇咁順

多唔多巴打有用@icloud.com 做主力email?
唔想用gmail仲有無咩好選擇？
指電郵供應商

ProtonMail (Free 500mb)
佢個VPN都好用 亦有免費版
但付費版值得課金
bundle一齊買仲有折

一樣

@望遠

黑鯊遊戲手機 2 Pro：6.39 吋的 FHD+ OLED顯示屏，支援 DC 調光模式，240Hz 顯示屏更新率

Apple快啲出DC oled啦

出左都唔想換住了
Xs max要學部iphone5用7年

PB4出咗！睇吓會唔會又差咗

大家升個陣係咪都係咁

Pb4 打完一場mff冇左10%電

唔洗咁勁 實倒水

Google廣告越來越多
唔該哂巴打介紹先
@icloud.com係咪好似普通email咁用？
但唔多見有人用

same

有無方法唔轉apple id(gmail)又換到@iCloud.com address

無論你用咩email address去申請apple ID都應該有一個@icloud.com既email比你用

但之前嗰個太柒我想轉過個iCloud address

好似冇得轉
有我都想轉

IOS13 public beta 4 有無特別大bug?

我就未諗到個address點設計好 到宜家都未開icloud mail

八號波。藍精靈係咪收工

只從APPLE 話好注重私隠
我已經將所有野轉晒去ICLOUD

XS Max成皮野一部究竟可以用到幾多年？
希望可以support到iOS 16

用緊me. com

kaiboard 彈得密咗

有得比你整幾個condom address黎收mail

隨時可以轉
login嗰個咪由佢柒

多數第一次彈個keybroad出黎打字係冇反應

ipad pb3 上pb4 load 左半日無download 過一個kb

Same

iPad 呢個階段可以用嗎？ youtube, mail, safari, twitter app

教學

申請個appleid 咪有囉

Icloud得5gb

上限2TB

支那移動apple watch加airpods特價

Update緊

係app store登出左原本個ac，去申請，都無得好似官網咁做

又或者咁講，申請到apple

你單單登出APP STORE 唔得
所以上面寫住
請確定你已經登出ICLOUD

ios13 終於有得打廣東話

Login 個email ID都有得改
利申：啱啱改咗

有冇shortcut可以較靜音/有聲？

個靜音制壞撚左
但係又唔想用個assistivetouch

好想Apple 出廣東話拼音

成日碌notification center碌碌下會respring
db1至db5都無改善過
唔知係咪得我有哩個問題

Chok仔新beta啲電點？如果無乜特別就升了 thanks

好耐之前, Primary email 唔可以係 xxx@icloud.com
之後改咗新開嘅 Apple ID account 可以用 xxx@icloud.com 做 Primary email, 但舊 account 唔得

而家唔知舊 account 比唔比轉

正，好詳細

同埋Safari的Open In new tab終於返咗來！

依家先買iphone XR會唔會好on9

XR會呀

咁買咩好

等

已經fix左

控制中心

有冇得講多啲？ 我係想控制有鈴聲/靜音

等XR 2

我覺得Db4幾核電 之前係倒水咁倒

一般 但係順過beta 4

有無人知拎去蘋果整返個玻璃底要搞幾耐

玻璃底成部機換喎

而家係咪唔會比部士啤你頂住先
咁成部機換要搞幾耐

成部機換就無嘢搞。一換一。

我重有APPLECARE係咪比788幫我成部換

可以

即PAY即換即走

試過比衰嘅精靈話唔比換，話就算換都要check，check過功能無問題都係唔比換

爆底咁都唔得

如果你有買apple care + (兩年保)先有得俾788換
普通買機一年保, 就要俾精靈check and 加$1xxx換

我有APPLE CARE+
但係咪都會驗屍咁驗
我爆左底 如果可以成部機就最好換埋啦 D角位都花晒

suppose 係

FYR👇🏻

係咪即時換完可以閃
我驚好似上面咁講又呢樣果樣唔比我換咋

即刻係佢面前爆咪得囉

你有apple care plus, 係無條件加錢換架, 即換即走, 放心啦~

玩到咁大

THANKS
未用過

咁佢一定都要換 我地買個AppleCare來做咩

想問下有冇d apps可以hide左d apps 或者lock左個apps?

拎部機打鳩個藍精靈

真係有個精靈同我咁講
佢話你第日想換咪拎過嚟係我前面打爛佢都得

你地部機買左部ac+ , 就夠兩年，部機無咩事，你地會唔會都用788換過部機？

冇壞換乜嘢
咪學埋啲支那人貪小便宜

如果新model吸引就唔會 唔吸引就用788換用多兩年

而家pb4 whatsapp個問題解決咗未

唔會......換左機唔代表好用左架!!!
大把人粗用, 到就夠期就換, 入邊D 零件都殘殘地, 蘋果轉個新殼, 換個新電就變身成為service unit 俾你, 你覺得咁樣好過自己部機咩? 如無必要, 我寧願自己部機邊part 壞就換邊part, 好過成部機換過俾我囉~

正常嚟講你裸機裸夠兩年
部機應該夠哂殘
你自然會頂唔順拎去換㗎喇

可唔可以淨要求換mon？

佢幫你check 過, 如果齋換mon 都搞掂, 咪同你講, 除非你自己要求一定要成部機換, 又或者你嗰mon 連底板一齊壞左啦

X以上裸機可以點花？

條邊框

不得了，iPad OS PB4好好J
不過點解widgets冇左search果欄？

利伸 去到PB4先敢上

PB4 銀行apps 大新同citi & bea都未用到

全裸機放手袋褲袋
同埋啲銀包鎖匙一齊日日磨
咩機都花啦

我果部條邊花哂

search我都冇咗 唔知係專登cut定乜

有冇人喺檔案嗰度成功連接過synology nas?
我用smb://XXXXX 一直連接失敗

係咪要等到正式版先會用到？

打錯 smb:\\XXXX

未知 等多排通常有update 就會用到
大新個app 就重裝就用得 citi & bea係彈app

用緊beta 你地ps app係咪都彈

暫時試咗一日半 好似倒水咗

Sub://x.x.x.x 先啱，iPadOS 好似beta 1 連到，跟住2，3，4都無咗個folder 而家beta 5 又有番
不過唔知點解有一個shared folder 唔見咗

想換router
想問下ASUS或NETGEAR出既o唔ok

零件唔換u sure?

NETGEAR

佢地check 過認為無問題仲用得, 就唔換架啦

兩個都ok 好似

依兩個拋離曬d-link同tenda
tp-link狗都唔屌

我買左二手機 包apple care 點先轉番我個名落apple care度 而家係人地個名黎

pb4終於fix咗youtube bug

我係唔小心跌爆底先會想換
其實部機用左差唔多兩年都好ok 舊電重有95%
唔跌爆都唔換

但係apple care你去整機嗰陣好似淨係check部機有冇保

唔對名唔使proof架，部機個serial一check就知有定冇

點都有得換 真係冇貨咪換XS

Imsg 卡住有downloading from iCloud 冇咩方法

之前有巴打講過
上咗ios13想用whatsapp內置backup
要先喺icloud刪咗舊嗰個backup先
請問係點樣刪？

有冇app可以download youtube啲片之後offline睇？

終於唔使睇到燥

見到有巴打搞返好部5，我又搞下部5s先。
之前換電搞到個邊框爛晒裝唔返，買咗個mon返嚟無前相機同個touch虧虧地。
早排又買過個mon，啱啱到咗件即刻換
可惜對手又震過貓王，搵咗同事幫我裝返好

搞唔掂 等我幫下手啦

俾我揀會揀
Linksys / NETGEAR

有無巴絲知道邊到仲有賣iphone 5 5s se
Spigen Neo Hybrid EX Case

原來你就係嗰個巴打

Asus/netgear/linksys 都可以

Asus 係快, 同有時個速會跌. 可能過熱.
Netgear 就同另外兩個牌子比較下同價錢款式唔知點解係慢好多.不過都仲係好過 TP LINK 嗰啲.
Linksys 我覺得係最好

屋企隻asus唔知點解成日會話錯password連唔到
要reboot個router先連得返

多謝上面咁多巴打意見
咁我主力睇下linksys d router

永續Apple Airport 用到收皮先

airport?airpod?

希望會有一日重啟airport 生產

咁即係我入去隨時同佢講要換就得

今時今日已經冇乜人識airport

係

Time Capsule
而家果部都用左差唔多4年，日日咁auto time machine, 好驚佢打柴

如果打柴既話比錢仲會唔會同我整？

房收唔到 比老母瘋狂投訴, 又唔想買多隻extreme extend
唯有换左orbi

我都睇中orbi 介紹咗俾人用 話好正

好似淨係講會有5年software maintain

正到爆

蘋果機場呀

同當初set 部extreme一樣咁簡單
手機app跟住指示幾下就set up好
全屋冇死角full speed wifi

唔知使唔使買到ac3000

我一隻夠用 唔洗分體 等隻airport壽終正寢先
可能到時又有隻勁嘢

我屋企係有啲死位，我阿哥成日話慢

但我親戚一隻orbi以前用tp-link嘅死位都收到

散買一隻主機如果之後要添衛星又唔抵

我都用緊

我部3T 由12年用到而家，touch wood都未有事

我係由17年水尾開始用

部imac 重襟，11年到而家
唔死都好難換機

咁hardware呢
早兩個月都仲收到firmware update

beta 5成日kill app

咪就係唔知

Apple 未公布係 obsolete 之前任何機都有得整

補 link:

orbi有好多款, 又20 30 40咁

Sorry
Hardware 係停產後 5 年內
其他 support 係 obsolete 之前

岩岩停左1年都無，可以用多幾年了

用緊ASUS rt-ac58u,完全冇以上問題
但tp-link經常出現

橫向鎖mon後條home bar觸發會錯位去左左邊/右邊（啫係直向個位） 有冇人有同樣問題？

Xs iOS 13 DB5 無事

我有

我都係 db5

我都係58u

屋企隻r6300v2,開住冷氣嘅情況下：
温度
2.4 GHz: 49°C | 5 GHz: 54°C | CPU: 77°C

換電係咪唔可以用beta?
部6s plus想翻換電 但用緊iOS 13

有無無線charging dock 介紹，想叉哂電話錶同AirPods 諗緊belkin個個

同埋岩岩跌爛埋個momax 無線尿袋，有無好介紹

都要d價錢，留意過一排放棄左

搵緊有冇一個可以叉哂3樣而又OK 既, 冇就BELKIN 個個算
尿袋 諗住MOPHIE

瘋狂reload

仲有nomad

個whatsapp成日俾佢kill

我覺得呢個係最正，但一定都係最貴

生活態度黎

Linksys👍🏼

真心正，利申開心使用中

有冇相J吓

係咪蘋果無得買

巴打airpods個套都係nomad?

是的

有冇人知部ipad粒電脹起咗
Apple係收維修費$2969定換電個價$799？

打少咗句
個mon突起埋

我等緊nomad做sale

Ios 13 Beta4 so far有冇咩大bug
用緊12.4 想上

一轉橫部機，影相就出事

咁就任何時間都$799，但要運去新加坡check完先換新機

唔係就咁換粒電之後就得㗎啦咩
運去新加坡check嚟做乜
知唔知有冇得話唔運，就咁換電就算

Btw thx巴打解答

港幣戰士

但無得打住斜用會唔會無咁方便

或多或少會唔方便的，但我叉電時好少用電話，所以影響不大但一個野可以叉哂三野真係好正

我諗緊Belkin or nomad

Belikin有三合一？

iPhone 7 plus用緊，冇太大問題

2合1

上個月買咗隻RBR20，$490

我之前開個POST不過冇推到
想問下Mangotek 4 合 1 有冇人用過/用緊..
有MFI應該OK掛...

邊到 咁撚平！

之前iOS 12.2倒水果時問過
iPad係冇換電，一換就要成部換(當時仲有AppleCare)

不過就唔知冇左AppleCare又要比錢換電係咩玩法喇，我都想知係咪只要部機完好無缺過左期都可以$799換電

咁我上

beta 5真係好食電

用電腦itunes 更新ios係咪唔會刪資料?唔係成日更新唔太記得

beta 5咁食電我認為係佢瘋狂kill app跟住我哋又瘋狂重開app

有冇巴打用緊se想換機? 我想收se

Iphone 5 ok？

究竟係佢真心定你假膠？

啱啱先發現Safari 可以3d touch/ haptic touch AA度直入reader

想問下呢到多唔多人用主機升ios13同埋ipados架??

大把

我全部Apple嘢升哂

第一日就升哂
mac除外 因為要做嘢

咁我都升先

我所有都升晒

會唔穩定喎 小心阿巴打

有得降返落去應該都ok嘅

Backup 基本上 = Sure win
上次iPad炒咗13 beta 1
即晚就搞返掂

想買部ipad pro 用嚟jot notes大mon舒服d
而家有ipad mini 2019+apple pencil 1用嚟開會寫下野
覺得amazon refurbished ipad pro 10.5好吸引 但非官方refurbished 又無蘋果保養就好糾結

照買refurbished ipad pro 10.5
慳下用多幾千買ipad pro 11+apple pencil 2

你有pencil 1
買10.5方便好多 一支搞掂

我就係呢個問題冇直上11
不過都冇後悔

我都係咁諗
只係驚amazon refurbished無保障

老母成日候住我支Pencil 2
我同佢講「你部IPad用唔到筆㗎喇」

如何

+1，電話都係咁話，反而macbook pro 唔敢

除咗macbook其他都up

睇唔到I cable app

Mbp beta 5 idle一陣就死機

升完覺得ios13個3D touch怪怪地
可能係我唔慣

你唔驚佢為咗你支筆 買部機

宜家變咗用力同長按都係3D touch

如果下部pro夠正嘅話
我可能會俾依家部12.9佢
然後自己買新

照計個樣唔會換住掛

Chok巴你有無試過backup左之後 如果restore既話whatsapp嗰backup唔係最recent嗰個？ 例如今日朝早我backup左一次 但係restore既時候whatsapp係icloud drive restore返既backup係可能幾日前既backup,而唔係今朝既backup

Sor for 1999

講一百次都要講 whatsapp內置嗰個信唔過

iCloud成部backup入面包埋whatsapp
只係冇得錯手del app嗰陣即刻拎返

好多人都試過中伏

以前3d touch 根據力度會先一下haptic feedback + peek 繼而pop
而家好似直頭冇左pop個功能
變左佢detect 到你用力㩒完，佢先haptic feedback + peek ，縮手後又唔識自己收返埋
根本就變左大力㩒=長㩒
冇左以前果種一氣呵成嘅感覺，慢左同唔係好慣

用緊6s 想換返同期se

Face ID unlock完仲要打password時不時發生

3d touch cut硬 iOS13 咁改法

有無人faceid iOS 13 beta 4開始出問題 經常loop、認唔到樣、逼你打pw等等

13 pb4 仲衰過pb3

老實講ios12好過ios13

db5 少左好多問題 暫時未發現有咩事

啲銀行apps 有無問題

可以再觀察下先嘅
話晒而家係ios 12 完全體vs ios 13 beta

BOC DBS 都ok 其他唔知

大新要重裝 citi & bea係彈app
HSBC DBS 安信 PayPal 渣打 tap n go 都正常

改到咁真係好撚戇鳩

依家直情係夾硬整到某個硬件冇哂功能
即係舊機有3.5頭但插落去冇聲一樣

等人以為壞左迫人換機
仲好過OS層面上整慢你

無，一切正常

6s update 左ios13 點disable Memoji

想問下airpod既音質係咪用買機送果條lightning耳機一樣？

同，打錯字

基乎一樣

咦我7plus之前都有 升完beta5就冇咗了

Apple 信用卡使用協議內容：使用兩步驟驗證、不破解裝置、不購買比特幣

隨著 Apple 信用卡快將要推出之際，他們的合作夥伴高盛銀行也在積極準備相關文件，其中的客戶協議書更已經放到官網上，那大家自然很好奇這 Apple 形容為「新種類信用卡」的服務協議內容會有什麼。

Apple Card 使用協議書的內容大部分跟常見信用卡的相若，不過相中卻有特意寫道不能用於購買任何「現金等值」的商品，如加密貨幣。另外也有要求使用者啟用兩步驟驗證保護，同時也不可以改裝、破解裝置（即越獄），如果沒有合資格的裝置更可能會關閉戶口。

會有如此特別的條文，一方面是 Apple 和高盛都有與時併進地考慮現今信用卡有可能被使用的情況，另一方面是 Apple Card 的設計基本上是重度依賴著 iPhone ，所以也需要使用者好好確保裝置的安全性。

想問下db5 cap圖應該係出圓角 但點解我仲係方角？

某啲app先出圓角 例如Settings app
好似係

係喎 thanks

其實圓角有d咩原意

要問Jony Ive?

lihkg beta iPad OS好似冇乜問題了splitview嗰part

有無人仲用緊6S
諗緊換機定換電好
一日充兩次

我估係想做返同望住部實體機個畫面一樣嘅效果

有錢就換機啦
遲d apple pay有八達通
6s用唔到

係我都見你講左好多次 因為我升左PB3之後唔知點解storage自動膨脹 搞到部機好撚lag 想降返去12.4要用archived backup。自己心思思諗下可唔可以就咁icloud backup whatsapp啲conversation咁就唔洗無左幾日既對話。但係點知無鳩用 media都炒撚埋

有無巴打有se放

唔好換電啦 遲啲換機仲好

年頭換咗電 今年換機
八達通

無乜錢
而且新機無乜吸引

咁等出咗新iPhone 後換8仔 又平又用到八達通

今年仲會有8仔賣

我估有 今年7仔都有留

有冇人用ipados , 蘋果動新聞app 即彈, 完全用唔到

彈

上年趁仲有個換電programme換左6s嚿電
可以同你講只係好咗少少
而家用xs日日都可以唔使叉 用足全日

beta 5 10.5 pro都倒水

我部Air 2上咗13之後唔用機都會幾日無電

換過一次
好唔到幾多
都唔知係未換無咁舊嘅電頂檔

Apple Music 有d歌詞係殘體字
有無得轉？

用siri行shortcut會多咗句捷徑回覆：xxx

照計就會cut 左7
8 就再減價繼續賣多年

Whatsapp有delay 要有另一個人send message 先有通知
Pb4 6s

睇下佢會唔會轉7落去SE個位
話晒A10 cpu佢都仲賣緊

我用番iPhone 4s，用唔到airdrop
搵到隻個個都話好用既instrshare
但點解我開左send但搜唔到想收果部機

請問點用

不過7仔喺呢個年代嚟講真係冇咩賣點
本身又唔係超平
又冇wireless charging
又冇headphone jack
又唔似SE咁可以sell細

唔知有無WOW左 ， iPadOS 用Smart Keyboard 打中文有聯想字

唯一優點係金屬底手感好過玻璃

好似d字仲係放大左wor

兩邊都要裝？

裝左了，但搵唔到另一部電話既，究竟點用

同輕身過8少少

同埋無咁易爆玻璃

ipados beta5好倒水

想講岩岩買左nomad三合一個dock 但佢右邊壞壞地，電話打直放右邊無反應

yes

唔知咩嚟

即嘈佢

除咗漫畫人之外 而家仲有咩漫畫app好用

食撚屎
Hotspot只能駁一部機
會過熱

Xs Max

我用藍芽放

不過慢啲

吓
我7Plus駁3部

想問一下9月有無機會有新iPad?

根據呢幾年就應該唔係9月就10月有
你要iPad Pro?

諗緊買pro定air

正常呢到無人會叫你買Air
一定係Pro10.5
再唔係就Pro 11/12.9

見師兄話有新咁就再等下先 唔該曬

等埋9月再考慮pro11或新機 唔該ching

最近期嘅傳聞係會有平價10.2
取代依家嘅9.7
Pro就應該出年年頭/中

你意思係好似而家個iPad 咁樣？
其實我都係睇戲用多 師兄你會點揀？

Chok 巴

其實mini5都好正好抵玩

用到mouse 好爽

個moon太細

呢排玩返PUBG Mobile，用Xs Max好快冇電，唸緊出唔出多部iPad mini 5

有無人用到magic mouse 2? 我經常顯示唔夠電推隻mouse, 有線usb mouse 就ok

(Ipad 2018)

加fd

Btw 我多數都係差住電玩

應該old news但好好用
safari cap圖有得全頁cap

iOS 13?

係mini 5都還好
Air 麻麻

買埋張年卡一流
利申 用緊

xs max都食電

部8plus 用左差不多2年
Mon四邊都開始有d若隱若現既泛黃泛綠咁右邊靠上既位置最明顯好惡頂買返黎個陣一定無
唔知OLED Mon 會唔會擺脫到呢個老化問題

oled燒印 閃mon 睇片靚
LCD 黃/綠邊 冇咁傷眼

冇十全十美
但係我自己就用LCD 舒服好多

OLED 睇片真心正好多

好絕望啦
iphone 5 又係咁 iphone 6 又係咁
部部都係用左2年幾就出事

不過如果再換機，都係打算換用LCD既XR系列
驚燒印仲難頂，衰過泛黃泛綠邊

我5S反而唔係好嚴重 個mon仲係靚色

lihkg split view bug fix 左 可以上返 iPadOS 13

pb4 啲safari add to home screen個啲又變到用唔到split view
之前beta 係可以
睇 ig用

但係beta 5倒水

長差住用

重度用家？
三年左右差唔多了，正常老化
無得避

烙印問題正常使用唔會太覺眼
閃mon反而嚴重啲
我自己都係受害者 成日無啦啦頭痛

split view 右邊個app左上角個㘣角
pb4

都算重
假期8成時間都襟襟襟
平日搭車、訓前又襟
唉，一搭入2年呢個關口就黎料
之後就愈黎愈嚴重

iPad真係Apple性價比算超高嘅產品

Air 1用到而家我用嚟打音樂game仲係好順

係，我部mini2 拎嚟睇有線新聞仲好正

所以iPad銷量注定唔會高得去邊
一部起碼可以用四年都唔覺特別慢

所以先要出iPad pro 正係upgrade hardware 冇人換

部64GB mini2仲行到輕便app
算好滿意啦

巴打見到add我

mini 2又係神機

講真我諗如果淨係老人家睇片用 可能mini 1仲頂

仲頂到*

X一出即用
到而家都未有印
最多粒電開始虧
認真用2-3年先有少少印乽叫接受到+差唔多換中機

我覺得起碼可以戰5年

係咩
我嗰部連tsum tsum都開唔到

新patch update左未? 本身都冇事, update完一開hotspot, 另外兩部電話只能駁一部

x

冇野可以正常差住電&3.5mm玩

Xs max用家表示自從up左iOS 12.4，啲電好似倒水咁

遊戲我估彈硬
而家真係ebook/youtube only

有無巴打知道ipad4去apple可以trade到幾錢? 宜家建議出邊款ipad好(老豆老母用)

iPhone X day one 買，冇oled燒印喎
screen autolock 30 秒

電就得返89%

我都冇燒 電得返87 不過用左咁耐都冇燒真係唔錯 個mon仲光過samsung

Me too

想問下有無得set 一連Bluetooth 就自己播apple music?

睇你要大Mon定細Mon姐
spec same

丁屎巴
影相個HDR同睇片個mon HDR係兩樣嘢嚟

初時倒 之後好ok

Chok巴

今日ifc Apple罷工？

其實我都收貨了
話曬咁多年

真係用到盡，另外ipad2同埋原裝皮套都未爛
mini2如果唔係手痕升iOs應該仲有得用下

而家買，如果唔追top performance，買refurbish ipad比屋企人用都唔錯(早一兩年Air2)

今日返工塞車，由8點到11點，3個鐘睇蘋果，睇fb, 睇連登，打機，落車得返20%

仲要無聽歌

熄左背景自動更新未？只開必要app定位？

沙田apple 有開

agger

啲潮吹彈都幾難頂

中咗？

過期潮吹彈

10連，好難唔中

小心
之前食過一次未過期（應該）已經覺得好辛苦

對眼好辛苦

Chok巴頂住呀！ 萬事小心

原來呢個版beta又用唔到chromecast

支持住呀chok巴

洗GPS教學

撒退 各區加油

ios 13 pb4
三日唔埋就問一次我要唔要繼續授權google map 讀我gps
有一批app 都會有問藍牙授權
ps4 手掣玩remoteplay 可以用埋L3R3, 但一啲遊戲未支援

有冇人用homepod siri叫dyson開關風扇有相同問題

反應慢就梗架喇 仲要唔係次次得
唔得既話 佢會話”個apps有問題”

PS ios12.3

我電話siri 成日叫完要㩒停佢先答我

過期真係好毒

我講Apple care

毒蘋果
灰機但加油

XR真係抗爭電話黎

尋日用足全日(主要tg)都唔使尿袋

不過見到隔離個full gear手足用華為就覺得好危險

上得場就咪用華為啦

用左8plus兩年乜事都無正常運作

唔等9月啦 直接買11吋 pro

部電話要unlock咗先work
等ios13啦

核爆都唔割蓆

唔係割席
而係佢要識保護自己

當下好有衝動帶佢去出部xr

用緊iPad 2018，轉iPad mini 5是咪好不智？由大轉細
雖然7.9吋好好揸
你地點睇？

差一個月都忍唔到，實後悔

認真我出一兩部iPhone送俾義士冇咩所謂
唔好再用垃圾小米華為

Pro會係9月出咩

我都係

反正我係廢青 人工除左家用同食飯之外都冇乜支出

部2018有咩令你唔滿意想轉？

Mon嗰條gap、單手真係揸唔曬

咁已經係好大嘅理由要轉
利申用緊mini5

其實13吋同15吋重果500g會唔會好明顯?
macbook pro

如果用背囊就未必覺
但單手抱／側咩／斜咩就一定好覺
利申有Air 2018同MBP 15" 2018

我有用
係好撚慢，同埋up 一大段野，好ON 9 的
用緊 IOS 13

始終唔係homekit 係差啲

可能係當雞尾酒用呢

好正

V2.21 正式版已出

同埋我想問吓mini 5 嘅lightning connector係咪支援到usb3.0？

Load圖片好似慢左

有無巴打想放iphone 7 plus??

要啦

本身testflight用緊beta版 LIHKG APP
正式版出咗駛唔駛uninstall beta版去app store重新裝過?

唔洗uninstall, 直接去返app store download就得

update完一入就變吹水台既 平時set開手機台

pb4
spotlight search拉唔到app做split view 同slideover

[black][/black]

次次都係咁做

上網睇拆解話冇

冇人講Apple Card?

冇份玩無嘢講

13 beta 係咪加唔到? 唔見有得揀

香港唔係第一輪咩

研究緊

美國先

US only

依家部ipad 2018得usb2.0，用duet插pc較高少少resolution都好似播powerpoint咁

即係要iPad pro嘅usb type-c先有3.0嘅speed

想問係咪無地方可以買到全近7仔Jet black?

新

今晚無新beta?

有冇巴打試過跌左個airpod 充電盒，知唔知apple store 有冇得配過個新

有

更新完lihkg點解有d post有正評數睇，有d又無

請教如果用緊ios 13 beta, itunes backup 咗，咁用另一部機想recover 返，係咪都要ios 13 beta 先得？

本身用左幾耐9.7吋 呢排轉左用ipad mini5
好鍾意mini既size 又夠輕

兩個鐘後先會睇到個比例

thanks

Pay Cash要填SSN先申請到
今次應該都冇窿捐?

當然

新版本好過癮

發夢整爆左部6s mon 有無巴打平放se?

$

有乜原因要咁？

1年多4個月左右，嗰時一出2018就買咗

謝謝Chok巴

點解我電腦版同iOS版連登都冇新icon又冇更新嘅

留contact

lightning device入面
只有ipad pro 10.5 / 12.9 支援usb3.0嘅窿
不過冇一條線支援lightning to usb3.0 所以駁電腦得2.0
不過可以插呢個dongle做host, 例如連接usb3.0 嘅相機或者外置hdd 有usb 3.0 速度，其他lightning device包括ipad pro9.7/ipad/ iphone等等，得usb 2.0嘅速度

呢條嘢好廢
插乜都話唔支援／唔夠電
真係想插嘢嘅話買ipad pro用type c好過

所以要全面支援usb3.0或以嘅speed應該得type-c ipad pro，有高過usb3.0嘅，usb3.1 gen2 20Gbps嘅理論速度

呢個真

我部pro 10.5都冇插嘢

app store撳入連登果版會寫有更新

升唔升ipados bata 好？
用緊ipad pro 11‘，平時番uni 成日用

有冇人個whatsapp一熄咗mon就唔識出message? 要著mon開返app d message先彈出黎？

你有咩功能想咁急上去？
最新beta 倒水

通知較返鎖定畫面

較咗，係近排先有事，連住web版熄mon一陣直情斷線

個新multitask同埋個copy and past 手勢好似幾吸引方便下～～
倒水不了，可能等下個禮拜出新bata 先down

係咪開左省電？

我全年長開low power都冇事

係 等下一版好啲

下星期先有

有賣？

新？

冇開省電

咁即係用duet駁pc都一定係唔順暢，得usb2.0 speed

iPad pro 好貴，無咁多錢買
同埋我有支gen 1 pencil ，換pro嘅話=廢咗支舊嘅筆

pro 10.5

256GB仲有得賣

不過唔平 一係上森林買64GB wifi版好似全球保

有冇人ios13 public beta用唔到喂Siri
利申：iPhone 7

Pro 10.5睇嘢係好爽，不過太大，對我嚟講唔太方便

Type c to lighting 邊隻會比較好

pb4 兩日左右就respring一次 正唔正常？

根本冇乜選擇

其他mfi都差唔多價錢

唔正常
因為我一日兩次

用CarPlay 易respring到 同用緊spotify都好似特別易respring

mini5啦咁

一日十次路過，只要係咁轉背景圖同用下面條巴轉程式

條ram好唔掂

已經係max
photos揀相揀得多，唔駛多，一百張已經lag到仆街

iPhone 7 plus —-> iPhone 7 完成，謝謝

再諗吓自己要wifi定lte版先

今晚一陣有 iOS 13 DB6

開始進入一星期一個 beta

咁快？爽喎

已出

正式踏入一周一行

可以多啲人加入喇

留名等 bug 先

beta 5 係咁 respring
狗衝beta 6

想借地方問下野
想tg問點樣先可以完全穩密？
有時俾fd見到xxx加入群組 好尷尬

咪起到我底
有冇得避免？

終於會多啲見到浩南哥

個automation 仲係失踪

有冇邊隻APP可以用黎睇TXT檔
以前DL落D小說本來放係dropbox睇
佢耐唔耐更新一次就成日要搞過一大輪先睇得晒
最近幾日手痕update左又變晒亂碼

想轉用google drive 但係又亂碼
有冇D Unicode/ANSI format睇到的?
最好唔要大陸APP
冇既話我就認命算啦

Files App?

txt to pdf跟住用iBooks睇？

我用過呢個
不過個developer名

beta 6 3d touch彈出黎個動畫又再執返再正常啲

月經
娜姐
雞蛋妹

Mail app 終於正常返好多

嘩屌啲folder個背景發生咩事…

d色錯晒

7plus可以再戰三四年

早晨

Download緊DB6

有無手足up 完ios 13 之後， Applewatch 語音回覆whatsapp,TG 出唔到中文？reset 過隻錶都係唔得，但用喂siri 又可以正常出到中文。

Dudu reader

音量大細又變返之前咁16格

好

好似順左D

希望無咁倒水 beta 5明顯倒水

我都係咁，好耐啦已經
搵過未有方法fix
利申：6s ios12.4

禮拜2去咗整

係成部換，整都唔整
Check完，直接換新機
係有講過有機會去新加坡check兩三個禮拜
不過唔知要check到啲乜先要咁做

新機-倉底貨，iOS 10.3
仲諗住佢冇貨換其他機俾我

$799換電價
同之前se一樣換電變換機

Apple機粒電都幾好嘢
Se+iPad pro，差咗接近1600同900次，咁都仲有82,3%

唔係錯喎
佢係將 folder 個底色變得更透明, 同張 wallpaper 可以更 match

呢啲 case 只係部分人發生, 相信係有嘢撞咗, 你點 set 都冇用
要成部 iPhone reset to factory settings

而家好似冇野框住咁一時睇唔慣
另外一打開folder又變返白色底好似唔太consistent

太麻煩，唔想搞
但有時又會得，唔知點解

可能係 bug 唔出奇
就好似 DB5 個 volume 可以較 32 格, 以為係新改良, 點知 DB6 又變返 16 格, 可能 DB7 個 folder 又變返冇咁透明

我覺得依家個透明底靚過之前白色底

鏟咗whatsapp重裝好似又得返，試緊

試過唔得，但可能你得

我
隻錶跟電話轉咗廣東話輸入 覆嘢冇得寫中文

但我背景張圖係偏黃黃地 個folder就橙色

db6又久唔久touch唔到了

呢個咪上面俾人負皮嗰隻

上咗beta 6 Lock screen張wallpaper淡咗色

雞蛋妹好撚正，好想瘋狂同佢影相

今晚有PB 6?

5至啱

beta 6 已respring

暫時得db4 用得過 死守先

其實whatsapp/iOS仲有個好嚴重嘅bug未fix
只要打某d emoji+中文字嘅經合,就會出[?]
如果send咗出去,收/發呢條message嘅iphone用家都會有message隨機消失嘅問題除非你錘咗條message

*只要打某d emoji+中文字嘅組合

鏟
係咁打錯字

Beta5 定 beta6好啲？

咁點都係beta 6

beta 5粒電好似漏電咁

So far beta 6 粒電/發熱量都好似變翻正常

Beta6 Citi app彈app是否正常

所有iOS 13 beta 都彈

今日我開safari search野個陣 無啦啦要證明自己不是機器人 隔左陣又黎多次 用咁耐iphone safari第一次係咁 有冇巴打都係咁？

google?
有冇用vpn

有無巴打用緊XS max 有’unable to verify app’ 問題？
Google左都解決唔到

有冇巴打用13 DB5-6，喺回帶嗰頁有時撳唔到？

db6 好似kaiboard 炒少左, at least 今早updatr 完到而家冇炒過

唔止連登 個touch係有d問題
有時我字都打唔到

Touch反而我無事，未試過無反應或者Android

safari 上面個條bar 係google
冇用vpn

咩 app?

痴撚線去到beta 6仲咁多refinement

娜姐用siri: save me~~~

Touch Me

召喚chok巴準備

[月經] iOS集中討論區 (98) iOS 13 繼續增強保安